「藍屍家長」你可以說服佢地既方法

話說買左個新 電視 有 YouTube , LG 既remote 有聲控輸入。
我教佢地點用、YouTube 個 account 係用本人既。
變相佢地有時接觸到好多 反送中 既影片。

從而令佢地諗野中立左

再加上我 delete 左個無線新聞台 ， 只有 Now 新聞台。
只剩無線不能刪

同中共洗腦無分別 不過洗緊好既野

推！交咗老豆用youtube後少咗睇tvb